少數派檢測騷合照爭位企 梁美芬堅拒踎底遭黃定光大力拉扯 嚇到大嗌

hi

一唔瞓覺就搞人
仲要同芬姨親密接觸

喂喂喂

企開啲啦屌你老母

好推唔推推個肥佬
你點夠人推呀大嬸

芬姨係咪摸佢屎忽

壓力大到

唔怪得咁大反應

同場加映動物生態紀錄片

片名：狗咬狗骨

好暴力同埋全部都大大份

霍景良

爭咩吖，撈埋一齊嚟做新田鼠王檢疫城吖，笨！

Yes

Hi 遲到添

左下容嬸眼尾都無望過下 點解?
A 佢冷血
B 家常便飯
C 遊緊魂

爭得企位都唔方有心做實事啦